點睇匯豐派息又派錢？

根據全中國已經復緊工
香港都會跟呀爺全面回復正常
所以撈底價已出現
要上尾班車就快

利申：50.7 已入 10 手

唔係麻，呢兩個星期沽空去到今日都未停過，點解咁快入?

差唔多架啦, 唔通真係會 20 蚊咩
到時反彈你又話反彈左唔入

你睇路

安全帽已帶穩, 準備升空

其實大戶咁沽匯豐，之後果下反彈應該會好勁，但似未到低位。

競價突然抽升到51.8, 轉頭又回返50.75,係咪我個嘢壞咗

我覺得會見48 蚊。 純粹估

雖然機會唔大, 但就算趺我都預佢就 45 盡偈, 但反抽果下就隨時出現, feel 到就黎, 而家入定差唔多

岩岩尾市有一野30M股抽上，我估有部份大戶平左倉鎖定利潤。
呢兩三星期沽空數係100M股以上。

50.65了

升咗上去搵天父未

唔洗急 會跌到45
利申 均價33

樓主幾時上ifc?

咁肯定

應該攞緊籌

74 15手 lm

留名

lm

打手？

48 了

留名睇今日破47， 月尾42

樓主戴左安全帽，升緊上IFC

俾D爭札

美帝又2千，大貓45 無得走

50蚊係好抵，不過40仲抵

樓主唔好嚇我哋呀

45撈底價？

我有信心 40

反彈了

如果你$50 入
尋日仲淆緊佢會唔會穿48 落45
今個星期 俾你見佢上返50
你會唔會走?

得你先淆
未跌之前已經預左跌盡 45
但一抽就抽你 10 幾蚊
到時喊都冇謂問自己點解唔入
而家都真係低位啦
唔通真係 30 蚊咩
9 up 就有

宜家匯豐股價低過 以股代息個價，
是否要息好過要股？

係
派完個價又會un一un
想要股咪到時再入

我淆唔淆又唔影響個市嘅
同你分析下散戶心理啫
我認同而家係低位
但冇咁快到底咁lor (指時間,唔係指價位)

跌盡45

42

樓主未跳呀嘛

下？

今日43，樓主點睇？

43 啦

樓主講得冇錯。

瘋狂抽水
樓豬唔好睇唔開 跌穿40再溝淡

10手姐 唔係蝕好多
樓主頂住呀

總有人會覺得自己估到個底係邊 但又講唔出點解會咁覺得

樓豬好波

正股驚系 長揸

賺到笑

連登仔仲燈過蕭生........我諗唔係靠連登仔，一早支爆左

行動支動，入咗2手，一年後肥肥

穿左了

月尾都頂唔到

我覺得穿埋40 都仲唔走果D
應該真係會strong hold到世界末日
如果去到37-38 我會all in 架

BIN C

樓主還在嗎

大貓豈時池中物
一遇武肺便化無

唔好死

樓主人呢
唔好睇唔開呀

係

笑撚死

推

樓主依家點睇？

排緊隊 太多人上網收得唔好

都係唔見左兩皮野姐樓主, 唔洗驚

好柒

44

滙豐個底係33

升返啦升返啦 冇事啦

今年應該有機會衝擊到個底

恥笑中
利申上年入6x左右

利申一股都冇
我身邊好多高位接到依家

我屋企人都係三位數到依家都唔肯放，都冇乜好講~

叫佢地止蝕又覺得可以等

今日最底42

樓主燈到

7日一bin

唔好睇唔開啊樓主

齊上齊落目標35

有可能35咩

唔係5咋咩

反抽果野已黎中

樓主跳樓未？

一開市又穿45
2手thx

陰D陰D咁跌

樓主最近還好嘛

笑咗

Binc